类 = 属性（变量）+ 方法（函数）

类的实例化: 盖房子和生产玩具，首先先要图纸，然后照着图纸可以生产出千千万万的玩具或者房子。已经造好的房子就是实例化的对象。图纸就是类
实例化的过程就是把类赋值给变量

我们常用的list，实际上就是一个类的对象，里面有list.sort的方法，list.append的方法。 但是你知道sort为什么可以排序吗？我们不知道，
因为它被封装了。

你真正理解类的self吗？

类的self 只有类有，函数没有，self表示类的实例对象而不是类本身，默认是类的第一个参数，虽然调用的时候可以不必传入
举例：

类可以复制给多个变量，进行实例化不同的对象，比如我们通过图纸建造了很多相似的房子，但是我怎么找到我的家了？那就是self。
请看本目录下的py距离
  